冇啲野陷左入去真係唔覺 一醒返已經無左好多野

有啲野你睇唔透個本質 做左以為無野 其實自己墮落左都唔知 一賴嘢先發覺係錯 而且犧牲左好多嘢

ok
想講乜？

手遊課金

同埋食煙